有冇中產家庭出身嘅巴絲覺得處境好尷尬

自己屋企三個人本身住緊千八呎到
前排老母上埋唔知咩佛堂，總之識埋班奇怪人後
日日家嘈屋閉同我同老豆鬧交總之好撚煩煩到想搬屋
呢兩日去睇港島西嘅盤
自己買得起最盡都係六百呎
望落真係好勁壓迫感
有冇巴絲都係大屋搬細屋
真係好難頂
住慣細屋反而冇野

唔睇港島西咪得

九龍區唔得咩?

買個6百呎俾你老母住 你同你老豆就住返千八呎

佛堂識啲奇怪人聽落好大問題.... 租樓都係其次，被人呃身家就無謂。

唔俾人呃過唔會醒
算吧

住佛堂囉，實唔只千八，又可以陪老母聽佛計，做孝順仔

x2, 同屋企住緊千四, 最大買得起700幾

呢條橋可以諗下

大部分資產都係得老豆名
應該冇咩比佢呃

諗起lego 無限功德放生機

有結婚的話，嘿嘿嘿。

一個人住細啲都合理

600尺
我嗰幾個菲律賓工人間房都冇咁細啦

180尺當1800 睇下醫生先

真 完全唔明啲納米樓點住得人
狗都住唔落啦
冇400呎既樓點住

我

老豆買得起九龍站四房 屋企三個人住
最近自己買咗嗰間只係七百幾呎實用嘅垃圾康城

我
住緊2000左右
出去應該買得起400
完全唔會想搬 屋企又有工人
媽媽我愛你 唔好趕我走

咩佛堂 想知？
有無名

完全明白 千八呎都已經唔係大 仲要一下變到得幾百呎

係咪YouTube嗰啲Channel
今日先睇到條神棍

我都唔知叫咩名連喺邊都唔知
淨係知一個支那女人帶佢上去
癲撚咗買d 一舊舊石返嚟話唔知咩佛祖出生地d 岩石
一舊石春賣兩皮野佢仲買幾舊

iktf 我自己都係大屋搬細屋
依家一入到屋企就見到四面牆都仲係好唔慣...